國際戰線--央視復播阿仙奴賽事 條件是奧斯爾要「消失」

有沒有人搞搞佢， 推到如果球會跪底， 全球罷見？